9up秒回

咩都回 講心事乜撚都得
直到想訓

屌冇人

人係度

你隻狗就出番去啦

好悶

不

你唔洗訓？？？？？
垃圾一件

題材呀

想喊 但喊唔出

肥妹仔 純愛 好qq
點睇

認真

有乜問題

有我係到唔怕悶

一齊出去啦

你要咩類型先得嫁

我都係 有咩想講

我出左去既話成個post都係狗

做緊咩

睇緊周董歌

日日俾女朋友鬧 覺得佢淨係搵嘢黎鬧 唔想去駁佢但佢又以為自己啱曬咁 可以點搞

聽唔聽英文歌？

Taylor Swift

溫馨的 浪漫的 搞笑的 詭異的

訓咗係梳化 完全冇嘢做

搵嘢黎鬧係因咩事先
你覺得係小事可能對方唔係咁諗

Taylor swift轉咗型 好耐以前都聽

去沖涼啦咁

姐係9唔搭8 啦

你有冇咩介紹
因為一個人先令我中意左聽佢d 歌

屌你兩個小圈子

幾好啊 不過最近聽 selena 啲歌 正

你咁我好難回到你wo

有冇歌名 依架去youtube 聽

你啱

要早啲抖下

撚有咩
我同隻狗講野點小圈子，，。

有時同佢講嘢口快有口誤 就係咁jer住我黎話我講錯 但其實我之後都有講翻啱 又或者去理解下我講咩都會明 但佢就一味鬧我講錯咁

咁你都覆咗啦

牙都刷埋啦

秒？

Me too

屌呀依家冬天呀

秒

你都係諗搞笑算啦，，，你存在本身都好好笑

習慣咗就冇事

Y no sleep

趕走佢地啦

都訓唔到 chur完習慣咗夜訓 呢幾晚都係眼光光咁

係咪你唔識表達能力唔太好
chur住你係想抽下你水姐 唔洗咁認真

訓唔著

咁唔太好嘅
要有自由

狄更斯是漫畫嗎？

作知雞蟲回憶錄點睇

我屋企好焗下 仲要用風扇

我有幾日都係咁啊

做過d 咩黎訓唔到

風衣好好聽

其實我係gay
i love u樓豬bb

尚愛看少女漫畫嗎？

wolves ，good for you etc

有心事？

狗先聽

訪問你

我好大風

今日算唔熱啦 對比前幾日

唔想show u

住山頂？

屌我都係
好想幫你含

power on

因為落完雨

聽完同你講

你當年買比我嘅間屋

冇咩心事，暫時都幾好

唔係抽下你水 個語氣係差嗰種 有可能係我表達能力唔好 但除咗呢啲平時乜都鬧 我都想睇開啲唔認識 但嗰個語氣

有道理

其實我jj得2 cm 怕吉傷你個含撚嘴

邊方面幾好

還返比我

有冇颱風咁大？

好啊👌🏿

你有咩事 我功課考試

青頭仔練緊童子功唔叫得雞

power off

2cm同尖係2回事

趕功課溫書呀 同時再鬧交

你扔低我一個仲想我比番間屋你

樓豬你真係好勉強

巴打識野
睇黎都係我輩中人阿

我趕EA 完sem2 月中 sem3 開心仔

係connected呀

Wolves好hit 我呢排力架歌

呢2樣一齊真係專心唔到
加油

聽番宇多奶光啦你

可能我低層啦 但好憎落雨 up 住up住

我中間位

係咪個樣問題
通時d 靚女語氣唔好，都嬲唔落
但唔太靚講乜都錯

我不嬲都有道理

連登好恐怖

你都係

我專業架
唔撚緊要

真

人生

夜晚聽孫燕姿~~~

sem3係八月？ 讀緊咩呀
btw我完sem等9月開學

轉個撚頭回你

中point

好，張開嘴

唔係 係講啲嘢係直頭難聽 有啲唔尊重嘅感覺

屌你

有條友mon住我覆過咩post，跟住就話我針對住個班樓主

是撚但啦

向左走向右走個首主題曲？

學業？工作？人際？

咁力架歌名呢

做咩扁嘴豬～

邊個呀

之前試過 冇撚左成個中六聽書時間

是撚但你又做人？

有初戀 威到 條女成日無理取鬧個啲？

y

我用spotify playlist random

冇feel喎 入撚左？

係。。入左你屎忽。。。
你屎忽好大好鬆，，，
老江湖

好彩完sem了 我中六嗰年係咁應該死咗去算 好彩嗰年都叫有ex

略略地同你講返就好
要用講笑嘅心態
同女人講道理係冇可能

咁咪好 有人留意你

真係 所以點解唔同佢鬧 俾佢鬧算 冇諗過佢有道理

不如問你有乜心事

樓g要人留意

你估我想架
比人迫出黎架

條女好撚好
係我仆街姐

覺得好恐怖就真！

遇見

spotify playlist.jpg

威水史

好悶啊 秒我

呢度：

2秒都冇你就射左啦喎清

濕疹痕5

唉屌唔好講中六

嘻嘻

做功課做gym聽都好爽

幾個post, 咁啱見到姐？

咪撚“種“ 人
唔講好心你就開口啦

點好法
你點賤

都唔係我

不了 少少兒戲嗰種 雖然都幾年

咩阿。。。個d係你d屎水。。。唔好feel到濕就以為我射左先得嫁清

sem3完 7月中 我讀landscape archit

幾年都叫兒戲 咁你想點

夜媽媽放呢d 歌

勁

wow 唔知歌風岩唔岩你

樓樓上好勁

秒你老媽

U2

開口佢又話不嬲都係咁 就鬧到分手咁

好好好好聽啊

正唔

呢種天氣係咪好痕

又loop舊歌

做gym
你一定好撚大隻，小妹射左

放心我都有

thei嗰種？係咪要整個好大嘅模型做fyp

哇吊，，呢個post我都有印象

講多d啦 都幾年啦

係
你介唔介意另一半有濕疹 都幾嚴重

香港十個有九個都有

個把口唔夠我條撚大喎清

小妹 強身健體啫 非大隻

我想斷尾

叫你聽 風衣

要習慣下 呢種歌風平時買衫先聽到

我都係 但好似無可能

我而家都做緊model

幾年姐 但其實冇咩經歷 好少岀街除咗翻學見

咁你就改啦 臭閪

有冇d 正面d

聽對摺好過啦
不過個mv好恐怖，，

星期一至五仲見唔夠咩

好似戒口同用藥膏會控制得幾好

c打 有都幾慘

有冇咁啱呀，老老柒柒我成日都亂入人地d post發噏瘋架啦
但呢個人就mon實我嘅comment，然後就話我係針對佢所謂嘅一班特定人士
我估唔到有人會咁痴線，八吓人地開過咩post就話好平常啫
連留過咩comment都一一細閱，真係好救命

輕輕把你也對摺

我依家會戒口了

識野阿巴打

努力都習慣緊啦 無視嗰啲說話 但有時候都忍得辛苦要上黎呻下

好老柒講唔多唔少都有d
要睇埋其他方面

係咩 我行街未聽過有人播Selena 啲歌

我冇bo

咁佢講呢句可唔可以當佢發up fung

暗戀你

每年生日願望

你咪個一個囉

你入過嚟答簽文嘅事呀嘛！

是但了 有就有了 沒法

平時練咩位置多
我練對波

有隻藥膏我訓醒搵下 女朋友搽開見幾好

戒口我有咖 不過唔搽類固醇藥膏，有副作用的

你對肥仔波快啲減減佢啦

中學就算分左都要對足一年

對啊，得個樣見得人

用緊死海鹽 上年用好有用
今年用喺腳無乜用咁

轉ac

咩都練啦 呢排就上身最多 就夏天

今日覆過太多post 有d真係會唔記得
但你呢個好深刻

我無戒 依排開始戒
我都唔用

仲要瘋狂抽水

點解要習慣佢嘅缺點
做男人都要比條女食撚住先開心？

你要加油
唔好飲牛奶 雞蛋 同小麥既野（面包）

你好靚 想識你

咁我又唔知 見佢一發就搽 幾有用

呢種風格
between 條女幾正

咁鍾意佢又冇計嘅 感化下佢囉

咁係咪要食全麥
呢3樣我都鍾意食
我諗我唔會完全唔食 係等佢無咁痕個時就會食番小小 等個身慢慢習慣下 廢事遲啲一食就痕死就不好了

係咪全身都好紅同甩皮

下？

好癡線

Leg only

上？

始終覺得好恐怖，以後會小心自己嘅言論

同埋練膊頭

純文字？

得一個ac

睇嚟真係好影響到你啵

你都可以咁試下 ， 我呢就戒奶戒蛋有段時間。我飲豆漿代替牛奶

我都覺

膊頭橫真係好型

小心變牙“簽”腳
上身大隻下身好撚柒

連登痴漢

開多個

低調低調

我想補鈣呀因為

有fd 真係咁

也許

啲人天生骨架好唔係好洗操 我都想著衫好睇啲

矮撚操肌會變青蛙

唔好安慰自己啦

識埋樓樓上

下身本身都有操開 冇力威健身

男人冇人留意你 放心

愛嘅力量 唔好睇弓金

中？

重點：痕

我就畢業先分

食左會變紅？

我係抽人水嘅賤人

可以點

睇落會高d 同 大份d

但我矮撚

唔好咁啦樓豬，，

青蛙

食其他野，或者補充品

佢想識你咋

你認為呢

我得一個isp email咋！

慘 鈣思寶好飲

我覺得我應該咁樣做架 話曬都女朋友

你想識樓豬？

咁好呀 試下

夠唔夠我靚？

瞓sin

算啦 唔好ff咁多

痕啲囉會

你飲過？

好睇d. jpg

好撚慘

早抖

d 女都比你溝晒啦

你想我自爆？

唔想多單殺人案

所以要平衡 唔可以太大舊又唔想柴咁

矮係原罪

晚安 💤 有機會再傾

會唔會甩好多皮 出街見過

我都係

唔會

咁我又唔會為咗個痴線佬而太困擾嘅，目前最重要都係想轉新工

唔好放條女出黎

小妹有男朋友啦

咁撚早？

唔會呀

呢個同維他奶浸味一樣

快撚啲死左佢

邊有人記得你

首先要食肥d

見到一達達

因為低人工走？

我好小飲 我飲鮮豆漿

咁就冇問題

唔關人工事，係工時長，我真係好想做到個份新工

順其自然啦

唔撚中意 我要拎老綜等你班傻閪養我

個啲嚴重啲

仲有鮮豆漿架咩 最多咪去超市買

份工係做d 咩

粥麵鋪 或者唐記，超市個啲

輕微係點

果d 都唔多鮮

樣見得人又唔表代啲咩既， 正常偏中上啦

回撚晒

連登中上樣

um 紅下腫下咁囉，btw出街唔好用奇異目光睇佢地，其實佢地都唔想用 。

真人真事
我細都有濕疹嚴重過我，有次補習格離有個女仔啤住我細佬，問我細佬會唔會傳染人？ 之後個女仔直頭掉左位唔同我細佬坐。 當然我細佬心裏唔舒服啦

訓啦 梳化有隻仆街蚊咬我幾啖 要敗走